警方稱網上有人發布仿製槍械及強力激光炮圖片

警方昨晚在天水圍天瑞邨一個單位，搜出一批自製煙霧彈，拘捕單位內2女1男；同時在火炭一個工廈拘捕7男1女，涉嫌藏有攻擊性武器及無牌管有爆炸品，檢獲懷疑汽油彈、弓箭、壘球棒、大量鋼珠等。

署理沙田警區副指揮官陳昕表示，昨晚網上有人呼籲包圍沙田警署，最高峰時有250人到警署外叫囂、破壞閉路電視、刑事毀壞等，涉嫌非法集結。及後部分被捕人士送往馬鞍山警署後，最高峰時亦有150人包圍警署，同時大肆破壞，警方及後作出驅散。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華，強烈譴責有關行為，涉及的罪行包括非法藏有爆炸品、攻擊性武器、非法集結、刑事毀壞等，最高刑罰可被判14年監禁。

他又對近日的示威衝突情況感到憂慮，由過去使用水樽、磚頭，到近日在暴力事件現場，找到汽油彈、鋼鐵彈珠、燃燒品等，警方發現與網上鼓吹激進言論有關，包括網上早前有人發布仿製槍械及「強力激光炮」圖片，及後在上月27日的元朗暴力衝突事件中找到汽槍，警方拘捕一名男子。李桂華認為，是危險徵兆，如日後遊行中，有人使用仿製槍械，屆時無人分辨是真或假，後果將非常嚴重，但重申警方有決心、有能力維持治安。

李桂華又說，昨晚檢獲屬典型汽油彈，添加材料後，再增加殺傷力，但威力有幾大，就要作實地測試。

激光炮

美軍航空母艦個種

和平行街→暴力行為
口罩→攻擊性武器
哮喘藥→第一類毒藥
雷射筆→激光炮

警棍上的鐵喉碼→繩索尾巴
與持鐵通黑社會拍膊頭→睇唔到犯罪情況
黑社會恐怖襲擊→非法集結
參與救援→參與暴動
火燒連儂牆→意外不解釋
過期催淚彈→唔答
過份武力→唔答
無委任證→唔答
粗口指罵市民→克制
打記者→一向對記者禮貌

高達手足請小心

幾時有ironman

激光炮
有迷你核彈未

唔好逼我

美軍都未有

莫非唔係外國勢力
係外星勢力

gundam ?

真係鋼彈

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

維記

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

真嘅話你班狗死咗好耐啦

消息人士指係呢種

義士有激光砲都只係爭取五大訴求，其實已經好克制

真係激光炮，早就唔知死幾件。

強力激光炮

又TATP, 又汽油彈, 又弓箭, 又仿製槍, 仲有激光槍

都一直收係個倉度, 死都唔用

真係已經好和平克制

我覺得理應特赦

Push

強力激光炮
真係高手在民間

Are you aleady？

外國勢力

biological weapon next?

奶野 我成屋都係高達

有核武器添呀，生化武器，外星科技

好快比人爆門搜屋

強力激光炮
咁仲光復香港托咩

稱霸地球算啦

豆槍

ching小心比人拉

再嘈連激光劍都出埋

我成屋都激光槍同激光炮
我係咪就黎比人拉

唔好吹大啲

駁唔到

鐳射炮 激光劍 渣古 高達 死星
我睇你點死

真係個腦智力高小小應該都做唔到警察搵呢班廢柴破案真係不如自己查...

想開班教龜波氣功
有冇手足想學

仆街, 好撚"殘眼"

THIS?

解放軍都死都唔用

聽講仲有陽電子破壞炮

你屋企有冇高達模型呀

激光炮
有激光炮你班黑警死左十世 香港晨早獨立
全世界排隊入錢俾香港買炮喇

幾時出理激光槍 激光劍

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

警方: 暴徒懷疑出動高達

已cls

WTF

有你就早用啦，唔洗頂得咁辛苦

Nerf Gun?

有ironman甲

係阿 仲有新人類 變種人
用念力屌死你班on9黑狗

筆型手榴彈

戇撚鳩鳩，強力激光炮

激光炮？

激光炮

Star Wars?

比到準咪槍
同砲仲有啲距離

警察請同時小心身上有硬幣既人
佢地可能擁有電磁炮

F91量產型

強烈譴責勾結外星勢力

毅進仔笑大人個口咩激光炮
=============
光復香港 時代革命

雷射電筒都犯法？
有唔係攻擊性武器，咩理由？
宜家某啲差人係以權力亂鳩來!

香港人如果有激光炮
你估地圖仲有冇支国

又電磁炮又激光炮我哋有機會打贏美軍

已經問左多啦A夢入大量空氣炮

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

係用黎搞你就一早攞左出黎啦
使你請食胡椒放題？

外星勢力啦仲外國勢力

黑警你搵返個腦出嚟講野啦

上次搵到手持式電磁炮
仲用激光炮咁廢？

弱撚智

咪撚弱智啦毅進仔

外星勢力喎呢個

核彈

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

仲有麻包袋啊蛇

仆街有冇高達駕駛員一齊去自首

我有超科學電池炮

北極熊

啲廢老睇完就信，點樣強力激光砲? on9無極限
Le d所謂強力激光砲, 深水埗一街都賣, 係咪要拉佢地?

吓？？？？

強力激光炮 , 如果真係有呢支野，你班黑警仲有掟企

你唔好話屋企自製核彈？

你不如話我搵殖民衛星撞落嚟啊笨

睇杜sir d 戲成日有警犬扮收到爆格報案，然後查查下發覺隔離單位有可疑，仲撞埋入去，呢d劇情原來係真係好寫實

我認唔到第三支係邊部機

CLS 諗起上面黨媒新聞 拎日本部1:1 gundam 模型黎 話日本已經成功研發機械人

突發 林鄭今晚會去尖沙咀出席酒會

印象中之前強國有段新聞片show到佢地已經有Gundam

異形電影裡面都未出激光炮 而家咁快出現

好快就會有
模型→高科技未來人形兵器
陀螺→高機動性移動無差別武器

我朋友準備用核彈

軍事大國

世界領先

有嘅話，你班狗一早死晒啦屌

有冇大天使號

有既話洗撚俾你地捉咩

鄧鄧鄧登凳〜〜〜〜〜

講真啊，我地又槍又激光炮但係連人都未殺真係好克制

諗起美國隊長盾嗰位

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

幾時有高達

香港人赤手空拳時就話佢出爆熱神掌？

暴徒仲有收埋呢部呀,咁都搜唔撚到

推

up

如果真強力激光炮 vs 水炮車

再嘈就出超級霸王電影彈

正視聽
高達把槍發射嘅係粒子（米諾夫斯基粒子），唔係激光

聯邦軍用好多塊鏡聚焦太陽光，破壞所羅門要塞嗰件超大型兵器先係激光
激光勁好多架

香港人真係勁，勁過高達

快啲收埋 陣間幾隊防暴爆你門

想要破滅魔劍多啲

邊個話香港冇科研

強力激光炮 真係頂唔撚順 文具舖心諗賣紅外線筆會唔會比你班友落charge買賣軍火

下次不如話佢件衫粒衫鈕係發射核武遙控器啦

突擊？

仿製火箭砲,轉打水砲車

命運

勾結外國勢力

添加材料？
即係搜到d冇汽油既汽油彈？

你仆街喇，你隻手準備被人180度屈喇，柏林仔出動

有激光炮你班黑警死左啦

嘩
咁我部freedom 要 收好d
一陣比 班狗 搵到 實仆街

有激光炮你3萬條撚樣仲可以生存係呢個世界上咩

激光炮有個名叫唐槐辛

有人話帶核彈佢又唔講

央視搞烏龍 日自衛隊、鋼彈傻傻分不清楚

但真係搜到唔同嘢

修例風波：警方搗破兩個武器庫 譴責示威者暴力升級

仲搜到條女

你知道嗎，月球已經被示威者改造成Death star了

強力激光炮

我地都想呀，有既話一定打到你地仆街，滅埋大陸添呀

係激光炮

殖民衛星砲？

弱鳩智差佬

Lol 所謂激光炮是咪就係啲laser燈？

黑警你再嘈我就出月光碟

用下腦講野啦好嘛

激光炮
香港市民仲惡過美軍

包鋼珠隔離碌咩嘢黎架

等坐監喇

黑警屈得就屈、插贜嫁禍、選擇性執法⋯⋯
佢地已經唔係人

應該就快有核彈

colony laser

真係有激光炮你地3萬隻犬晨早死撚晒

激光炮
Jedi?

強烈激光炮，除左ironman乜都諗唔倒

應該係君麻呂條身體一部份嚟

激光炮佢地痴q咗線呀
玩hottoys班巴打有成隊復仇者添

被害妄想症

我反而好奇，以前個個post都話「一定要搞大佢個肚」，點解警察唔理？

呀個整合幾好睇

哇屌 外星勢力

唔好逼香土義士

強力激光砲

老老實實，美軍做左出黎未?

一把刀都無叫做武器庫

而家班差佬真係弱撚智

街市賣野班人應該要坐終身了

辛苦哂道具組！ 整完唔用仲要俾警察執 人唔笑狗都吠，仲要廢足成個記者會

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

鋼你老母彈

爭一粒time stone
有無手足可以幫我借

笑到仆街 用字無得再升級

死黑警
條鐵通係手上你唔捉?

外星勢力為港獨份子提供陽電子破城炮

以我所知，示威者仲有浮遊砲未用

成架變形金鋼係月球後面未用阿柒頭

我屋企有部自由高達，我係咪要自首

呢舊係唔係馬沙整嘅太空炮？

要出warrant 搜月球基地

有理由懷疑你製造大量機動武器。

一氧化二氫係毒藥黎㗎嘛！好危險

有呢樣野既一撚定噠鳩林鄭全家同所有藍絲廢老同警犬

係咪ON9

我地有機甲獵人唔撚驚你

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

空氣炮都一早有啦

有女有胸部，可以襲警

飲完嘅啤酒樽 6樽+ 洗面毛巾 2條 ⋯⋯⋯汽油彈原材料 fuck POPO

咁堅

連登仔取代創科局

義士取代保安局啦

原來自己研發勁得咁交關

高達立於地上

宇宙派勢力

未來戰士第三集呀
侏羅紀第四集呀
大白鯊第五集呀
史匹堡咬人呀

支共口交部必殺

點算好 我就係高達

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

香港警察已經對 外星科技

粗口指罵及推跌市民→克制

征服宇宙嘅時候嚟啦！

有激光炮你地死撚爽喇屌你老母

千王之王 雷射電光槍

咁google網咪封得

屌你老味，有呢啲嘢一早用黎打撚死你班仆街黑警啦

激光炮
係既話你地死哂啦

公務員加油

激光豹

遲下求其指住啲電腦零件，都話我哋疑似開發緊高達

嚇死人咩

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

唔怪得有人咁憎毒撚

連登仔統治世界

查封hot toys 1:1

下次會有核彈！

外國咁多人鍾意 diy，我覺得香港警察唔可以咁渣，要跨境譴責吓

枱面有隻ironman 點算

有激光炮你班政府高層仲係呢個世界？

會唔會譴責警員譴責張建宗→掉頭走

勾結宇宙勢力

咁高防高攻既裝備點解無落過場，之前TATP都整埋，唔好同我講佢得一個基地而且每次大型遊行前都咁啱俾你起到

唔係話搜出一批大麻精油

會唔會見到被埔者屋企有隻狗
然後話佢識噴射火焰 跟住拉埋隻狗
係咪痴撚線

催淚毒氣→催淚煙
大口徑鎮暴彈→海綿彈

直頭軍火庫啦

叫咗你班暴徒唔好出高達

幾時出埋浮游炮

激光炮邊有咁撚低能㗎

個fd練緊身勝手の極意，到時水車都阻佢唔到了

咁有激光劍打star war未

睇黎真係好快發現有人養噴火龍

今次仆硬街 一定出事

問日本自衛隊借

有冇人仲有心揾番拉姆拉斯之盒 唔該

講真，我本身就係人間兇器嚟，屙篤尿都可以毀滅太陽咁點搞

指住個屎坑咪得

仲有超人

唔怪得黑警要go for the head

巴打下世小心啲

破滅魔劍呀笨

拉普拉斯之盒 唔該

即刻同我入黎 唔準當義士condom

咁樣？

睇嚟宇宙通行證係真有其物

屋企有隻哥斯拉
打算叫醒佢去狗屋打餐飽

無睇錯有碌係做gym個啲彈力簧
咁都叫武器 我拎碌假尻都得啦咁

所以授撚到d咩
一堆防具
鋼彈？弓箭？現金？tee？大聲公？
棒球棍元朗一早講左唔係攻擊性武器啦

水槍咁既野
話係仿真槍？
你睇個 trigger, 弱雞到

source: apple daily photo

屌有聲

重要枝手槍明顯係氣槍嚟 彈匣下面穿哂煲啦
咁都當武器廣華街仆街了

屋企桶牙籤仲唔係強力殺傷武器

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

有激光炮佢地死撚晒啦

Wadiu激光砲

外星勢力

香港真係人材輩出
Btw 光復香港 時代革命

遲啲屈埋我地識龜波氣功

日本有班蒙面惡徒

激光眼添呀

好耐未笑過

好人好姐點會蒙面

連邦軍のモビルス－ツは化け物か？

汽油彈？
又係啤酒？今次連包裝盒都未拆？

其他火酒（消毒藥水）都話有問題？
有幾支打火機白電油就爆炸品？

屈得就屈
想嚇鳩香港人
製造白色恐怖想人吔知難而退
耍埋啲小點段

激光砲…佢究竟知唔知自己up乜鳩

識用梗係用破滅魔劍

成人用品店好危險

加儂炮同地圖炮有冇，機戰 T

打記者→一向對記者禮貌

警察：打是情，罵是愛

流動納米等離子電莖炮

克警睇太多漫畫

香港果然係其中一個最高iq嘅城市美軍整左幾十年嘅野三個月就搞掂

地球是中國的

收到風已經運緊落嚟香港

講出嚟無笑幾好野

睇嚟政警黑逼到香港嘅科技一日千里

我有電話禁極刀

lm

star war咩

屌⋯⋯吹撚到激光炮
幾時搜到遙控器，之後話陳浩天向中方購買一粒隕石，之後裝噴射引擎同核彈，向北京方向推進

呢隻好似真係香港用

係用緊係用巴力

俺はガンダム

屌！點解一直都唔用？

😂 直頭外星勢力啦 激光炮

乜嘢激光炮呀
開炮冇招招聲唔好出嚟呀

開運動用品店都拉

唔好帶鏡，俾人話太陽炮

ching意思係叫警察用
無限手套配無限武力無人追究

香港人忍夠了
警告香港政府再唔回應訴求
將會出動高達

成人區D巴打咪撚成日話緊火，有理由相信係藏有攻擊 性武器嘅暗示，拉得

所以我認為, 根本只係收藏用途

係一個博物館嚟

無可能會拿出嚟用

勾結外國勢力
天人
定叫奧干反泰坦斯

唔好畀蔣麗芸見到

真係痴撚線

日本一早做咗啦

冷靜呀tk一半人呀

[招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

啪

好撚有趣呀屌你

可以指定敵方㗎！

人唔笑狗都吠

自首啦

有冇強力激光劍

強力激光炮？？乜野嚟？
我以為打緊機

強力激光炮
有激光炮我諗掃一掃佢地都死晒

禾巧京京哦幾時會有十呎巨人出現

黑警有三個琦玉呀，我地得把遮咋，邊個大殺傷力呀？

米加粒子炮

巴打你冷靜啲, 會整死好多人㗎

he had a fucking pencil

如果你話係遊樂會貯存庫都有人信

下次拎支假撚出來好過

和平行街→暴力行為
口罩→攻擊性武器
哮喘藥→第一類毒藥
雷射筆→激光炮

警棍上的鐵喉碼→繩索尾巴
與持鐵通黑社會拍膊頭→睇唔到犯罪情況
黑社會恐怖襲擊→非法集結
參與救援→參與暴動
火燒連儂牆→意外不解釋
過期催淚彈→唔答
過份武力→唔答
無委任證→唔答
粗口指罵市民→克制
打記者→一向對記者禮貌

睇咗endgame未？

好快你會不誠實使用大腦
造成社會恐慌
持有核武級武器

已經準備好一大堆喺物資站

激光炮想引世戰定全球恐慌

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

人地tony stark係山窿都整到套iron man甲啦
有幾出奇 成班大驚小怪

來自美帝的艦載激光炮

笑死

激光炮
成個地球仲唔係我地既
係咪玩侵略地球

醒魂曲

香港警察好西利

同場加插降龍十八掌班

on9

終於出FREEDOM喇

我決定落手整iron man喇，你睇住黎啦警狗

含撚喇，啱啱砌咗好多高達，今次仆得街喇

咁搞賣尿袋既鋪果啲話佢有計時炸彈都得啦....

超市有石油氣酒精同炭

餐廳有好多刀同油
原來出街好危險

SHK?

係咪電筒呀

絕極地武士

Gundam Breaker 呀?

遲早發現香港一個普通市民都有核武係屋企

添加材料後 即係依家搵到個玻璃樽
無論真定假 不割蓆！

格利普斯2

就黎話有6粒無限寶石，毀滅宇宙

白痴狗

諗起以前話黃台仰屋企有電磁炮

戰略兵器

快啲拍手指

十足支那一樣，真係 cap 張gundum 圖都可以話大殺傷力武器放上新聞

睇到字都打冷震

樽裝水內的水可以提煉重水，係制造核燃料的材料

Styropyro嗰啲片？

有Rx都夠打了

我有激光炮？我仲會炸你警渣？直頭目標要統治世界啦屌
個腦真係裝屎架喎

據秘密線報，呢枝槍叫日本著名軍火商marui製造，廣華街有多間公司代理發售，火力可達2焦耳

毅進仔真係毅進仔
強力激光炮

有設計圖，可以大量生產

屌你老母 我聽日揸高達出街

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

Destiny

幾時搵到戰機同高達藍本圖

稱霸地球都似